做乜要歧視同性戀話人基佬

起碼人地為人口過剩出緊力，你呢？

我都好似有幫手